投票：著長褲時碌鳩擺左邊定右邊？

左邊
右邊

男朋友隻手

向前

上邊

不嬲唔拉褲鏈由佢鐘擺

伸出褲頭貼肚臍，太長無計

插入自己屎眼固定

剪左佢

唔需要擺左擺右 垂直放中間

太大碌，平時放喺迷你倉

擺右兜返去左邊

當皮帶咁用

短到冇呢個問題